\begin{enumerate}
  \item Compléter si possible par un nombre décimal~:
        \begin{multicols}{2}
          \begin{enumerate}[label=\textcolor{colorPrim}{\textbf{\alph*}.}]
            \item $4,3<\textcolor{colorSec}{4,31}<4,4$
            \item $705,7<\textcolor{colorSec}{705,71}<705,8$
            \item $0,02<\textcolor{colorSec}{0,021}<0,03$
            \item $5<\textcolor{colorSec}{\num{5,0001}}<5,001$
          \end{enumerate}
        \end{multicols}
  \item Donner un encadrement à l'unité près puis au centième près des nombres
        proposés~:
        \begin{multicols}{3}
          \begin{enumerate}[label=\textcolor{colorPrim}{\textbf{\alph*}.}]
            \item À l'unité près~:\\$\textcolor{colorSec}{32}<32,876<\textcolor{colorSec}{33}$\par
                  Au centième près~:\\$\textcolor{colorSec}{32,87}<32,876<\textcolor{colorSec}{32,88}$
            \item À l'unité près~:\\$\textcolor{colorSec}{76}<\num{76,99567}<\textcolor{colorSec}{77}$\par
                  Au centième près~:\\$\textcolor{colorSec}{76,99}<\num{76,99567}<\textcolor{colorSec}{77}$
            \item À l'unité près~:\\$\textcolor{colorSec}{3}<\num{3,0004}<\textcolor{colorSec}{4}$\par
                  Au centième près~:\\$\textcolor{colorSec}{3}<\num{3,0004}<\textcolor{colorSec}{3,01}$
          \end{enumerate}
        \end{multicols}
\end{enumerate}